有撲街拖糧

代朋友開Po
條撚樣拖糧 玩埋失蹤
有冇起底高手幫忙

［行動］929細節出左了 唔該文宣 推爆佢 (2)

搵勞工處啦

有用咩